英國生活問題

想問如果一條友喺英國月入大概2000磅，夠唔夠生活?
利申 唔煙唔酒，會玩下單車咁

一定夠

出去食都只係

早餐3p

午餐7p

夜晚7p

自己煮唔使講啦

你唔叫雞咪夠

英國通常幾錢一個鐘?

樓主食開柒婆，20 磅一個鐘

英國咁大係邊到先
倫敦同Nottingham而啲都兩個價錢
不過係倫敦都生活到嘅
係香港都生存到啦

如果住share flat一定夠
就算你before tax 2000一個月都夠玩，倫敦都冇問題

我都係Budget 2000 磅一個月
我諗主要唔係London Zone 1 - 3 住, 唔係日日出街食。咁應該夠。

我唔好單車，因為香港條街道問題。但英國 我諗住過去買架road bike 踩下

英國無人日日出街食中午個餐。我department嘅director，一年起碼£90-100K人工，每日中午都係去m & s 買幾鎊三文治食，再加walkers Crisps同橙汁。普通同事自己屋企帶三文治返公司食。

稅後2k 好好洗

before tax 2000 倫敦應該好辛苦喎
利申. 倫敦做野

一個月落袋都有1600鎊到
當600鎊月租每個月都仲有一千慢慢摵
我岩岩黎倫敦果陣都係咁上下過日子

香港點解成日想中午出去食, 係因為人唔走出公司隨時lunch time都要做野同接call

£ 呀⋯

Bloody meal deal

我由廿幾歲到而家四十幾歲都係日日中午食意粉 又平又飽 只係一年一兩次 同幾個熟同事，去公司樓下間餐廳食pizza，一個pizza差唔多成十磅。

2000鎊嘅收入住London 我諗都係俾盡放假出下街食飯
唔自己帶飯會窮，除非你真係細食到一個三文治都飽

俾3磅你出街食屎咩

自己煮儲唔少添supermarket 出名高質加貼地
租嘅話要睇你住邊度

百幾鎊

曼市報到區

Kent/Bromley/Maidstone 集中城

IT人在英國

歡迎大家吹吹水,只限黃絲

1600仲要預埋扣 Pension 阿council tax 阿果類支出
你應該都幾省家
我當年FG 唔止呢個數 但都叫救命

我果時同你以前最大分別睇黎係租果到
租金差一截 乜都唔包

唔包就差好遠
水電council tax上網呢堆野加埋都差唔多200鎊一個月